一早都話荃灣好紅，好危險

但都無諗過會出刀，無差別斬人